Faltarian:
	-Deteccion de botones (SlowControl-Maquina de estados)
	-Probar si el seleccionador de frecuencias funciona
	-frec máxima 100ns
	-Divisor Frec: desde un PLL sacar 10MHz a partir de 50Mhz.
	-Señal 15 kHz
------------------------------------
BOTONES
	- subir y bajar frec
	- enviar pulso aislado
PALANQUITAS
	- ON/OFF
	- 

------------------------------------

git pull origin main
https://git-scm.com/book/es/v2/Ramificaciones-en-Git-Procedimientos-B%C3%A1sicos-para-Ramificar-y-Fusionar
